如果個男仔私下完全冇聯絡 係咪即係完全冇機？

平時一大班人果陣會主動撩你講野
大家傾傾下計又會將個話題拋去你到
玩得好埋
但又唔會follow ig 唔會add whatsapp 私下傾計

係咪即係無可能？

yes

你借d以pm吓佢就會琴琴青架啦
有d男仔怕表錯情

因為即使同你傾得幾開心幾投契
我知道同你都唔會有結果
不如活在當下玩下
所以咪攞contact都廢事

又要follow ig又要whatsapp煩唔煩

Add WhatsApp keep whatsapp都唔代表有可能

我都驚係我表錯情

is

其實私下有，都唔代表到d咩

私下傾好似起碼有機會互相了解下
而家次次好似有啲進展
但一散場就打回原形咁

私下有聯絡都唔代表啲咩 不過冇聯絡就代表冇機
既然你話見面佢會主動撩你 咁你咪主動聯絡返佢囉 試下冇壞

有得爭取自己既幸福好爭取呀

怕羞

可能忙緊其他野呢
男人得一個時間會好主動搵女，就係鳩㾗嘅時候

無
可
能

盡早抽身

LM學野

你問下佢朋友 對其他人係咪都係咁

冇架 最多咪冇事發生
橫惦而家都冇架啦
拖落去出現第二條女就麻煩啦
快快手溝咗佢